{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_046010",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=57114&adcno=1&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "오산 브라운도트"
    },
    "text": "連泊可能な宿です。 金曜日と土曜日は除きます。 駐車場施設を備えています。 客室と特殊車両の両方に駐車が可能で、駐車料金が発生します。 徒歩特価の予約の際にも車両駐車が要求されます。 約30台程度の駐車施設を保有しています。 1号線烏山駅から近いです。 チェックインの際には身分証明書を持参しないと利用が制限され、払い戻しもできません。 ホテル内の器物破損や盗難が発生した場合、損害賠償を請求することができます。 客室は全部2人室で、パーティールームは3人室です。 人数を追加入室する際には追加料金が発生し、無断で追加入室する際には払い戻しなしで退室措置となります。 オンライン予約が難しい場合は、電話で予約が可能です。 布団を追加要請する場合は追加料金が発生し、ペットルームを予約する場合は大型犬は3万ウォン、小型犬は2万ウォンの追加料金が発生します。 連泊の場合は祝日と週末に貸室料金が追加されます。 宿泊施設にはNetflixが提供され、高級なグースダウン寝具、スマートテレビ、ウォッシュレット、浴槽、ゲーミングモニター、ヘアアイロン、レンズ洗浄液、オンドル暖房及び冷暖房システムエアコンなどが備えられています。 また、高速Wi-Fi、ゲーミングヘッドセットのレンタル、文書プリントの無料利用、レンズ洗浄液とレンズ容器の備え、洗濯機と乾燥機なども提供されます。 ファミリーカラオケブースは週末午前12時まで使用でき、喫煙は絶対禁止され、毀損や破損が発生した場合は全額賠償を請求します。 毎月0日と25日には忘れ物が廃棄され、宅配便の発送はいたしません。",
    "QA": [
        {
            "question": "宿泊施設は何時にチェックイン可能ですか？",
            "answer": "宿泊施設のチェックインは15時から可能です。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設には駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、宿泊施設には約30台の駐車施設があります。特殊車両も駐車可能で、駐車料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "予約時に車両の駐車は必要ですか？",
            "answer": "はい、徒歩特価の予約の際にも車両駐車が必要です。"
        },
        {
            "question": "身分証明書を持参しないとチェックインできないのですか？",
            "answer": "はい、チェックインの際には身分証明書の提出が必要です。身分証明書を持参しないと利用が制限され、払い戻しもできませんのでご注意ください。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設内での損害賠償は可能ですか？",
            "answer": "はい、ホテル内の器物破損や盗難が発生した場合、損害賠償を請求することができます。"
        },
        {
            "question": "客室の種類はありますか？",
            "answer": "客室は全部で2人室があり、パーティールームは3人室です。"
        },
        {
            "question": "人数を追加入室する際の料金はどうなりますか？",
            "answer": "人数を追加入室する際には追加料金が発生します。無断での追加入室は払い戻しなしで退室措置となりますのでご了承ください。"
        },
        {
            "question": "布団の追加要請は可能ですか？",
            "answer": "はい、布団の追加要請は可能ですが、追加料金が発生しますのでご了承ください。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "はい、ペットルームの予約が可能ですが、大型犬は3万ウォン、小型犬は2万ウォンの追加料金が発生しますのでご了承ください。"
        },
        {
            "question": "連泊する場合の料金はどうなりますか？",
            "answer": "連泊する場合、祝日と週末に貸室料金が追加されますので、ご注意ください。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設で提供される設備はありますか？",
            "answer": "宿泊施設ではNetflixが提供され、高級なグースダウン寝具、スマートテレビ、ウォッシュレット、浴槽、ゲーミングモニター、ヘアアイロン、レンズ洗浄液、オンドル暖房及び冷暖房システムエアコンなどが備えられています。また、高速Wi-Fi、ゲーミングヘッドセットのレンタル、文書プリントの無料利用、レンズ洗浄液とレンズ容器の備え、洗濯機と乾燥機も提供されます。"
        },
        {
            "question": "ファミリーカラオケブースの利用時間はありますか？",
            "answer": "ファミリーカラオケブースは週末の午前12時まで利用可能です。ただし、喫煙は絶対禁止されており、毀損や破損が発生した場合は全額賠償を請求されますのでご注意ください。"
        },
        {
            "question": "宅配便の発送はしてもらえますか？",
            "answer": "毎月0日と25日には忘れ物が廃棄され、宅配便の発送は行っておりませんのでご了承ください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 497,
        "QA": 704
    }
}